其實警察個策略都幾搞笑

前有laser後有自己友電筒咁佢地應該望向邊?
有無ching答